[
    {
        "randomId": 673
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpambye umwe nzura benshi",
            "option_1": "Amata",
            "option_2": "Amashaza",
            "option_3": "Ikibuno",
            "option_4": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "correct_answer": "Amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Byumve uhore",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Umusuzi wa so",
            "option_3": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Umusuzi wa so"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Jugujugu matenbe",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_3": "Ikiringiti",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bateze ibisage bose",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Umutsima",
            "option_3": "Isahani yaguye ingese",
            "option_4": "Umukondo w'inyana",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Barugerageze imigozi barushyire hagati y'abagabo",
            "option_1": "Innyo y'ihene",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Umutsima",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze ku ruhiza nyara i Buriza nti Bahinzi nimuhingure",
            "option_1": "Umugezi",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Icyumweru",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Icyumweru"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngatake, ngatature, ngashimire ubwiza kameze",
            "option_1": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Agakono k'inzara",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nteye igiti nsarura amabuye",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Iteke",
            "option_3": "Umuporisi",
            "option_4": "Inopfu",
            "correct_answer": "Iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abana banjye barara bahagaze bakirirwa bahagaze",
            "option_1": "Amabere y'inkumi",
            "option_2": "Inkingi",
            "option_3": "Televiziyo",
            "option_4": "Urwina",
            "correct_answer": "Inkingi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Umusaza Sacyoya agendera ku kabando kamwe",
            "option_1": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Televiziyo",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    }
]